---
title: 'Je participerai aux RMLL 2015 à Beauvais'
date: '22-05-2015 22:30'
taxonomy:
    category:
        - Blog
    tag:
        - wallabag
        - rmll
---

Et voila, j'ai eu la confirmation hier soir, je parlerai lors des 16èmes **Rencontres Mondiales du Logiciel Libre**, qui se tiennent cette année à Beauvais. 

Le programme n'est pas encore complètement sorti, mais [vous pouvez déjà voir la liste de certaines conférences ici](https://2015.rmll.info/spip.php?page=rmll_progall&lang=fr). 

Le sujet de ma conférence est : **Effectuez votre veille en toute liberté** qui parlera principalement de wallabag. Cochez la date sur votre calendrier, ça sera le **mercredi 8 juillet à 11h**.

J'en profiterai pour croiser en vrai des collègues bénévoles de Framasoft.

C'est pas tout ça, mais le 8 juillet, c'est bientôt, il va être temps de préparer la présentation et de la répéter pour voir si ça dure le temps qu'il faut.  
Je ne vous cache pas que ça me stresse légèrement cette histoire. Heureusement, je ne sais pas encore combien de personnes il peut y avoir dans la salle.

Ah, si vous venez et que vous me dites que wallabag, c'est super, je vous filerai en échange un sticker wallabag ;-) 